# Exercice : jeu du pendu

### Astuce

Utiliser la console **ou** les fonctions natives suivantes :

- window.prompt();
- window.alert();
- window.confirm();

### Le jeu !

Info : le nombre d'essais est illimité

* Créer un tableau pour contenir les lettres du mot : 'B','O','N','J','O','U','R', 
* Créer un autre tableau pour mettre les lettres devinées : '_','_','_','_','_','_','_'

* Écrivez une fonction appelée "guessLetter" cette fonction va :
    - Itérer à travers les lettres
    - Voir si la lettre deviné se trouve dans le mot 
    - Si oui changer le tableau des lettres deviné pour ajouter la nouvelle lettre
    - Afficher dans la console les lettre devinés
    - Le jeu doit savoir quand la partie est finie et féliciter le joueur


* Bonus : Se rapprocher du vrai pendu :
    - Gardez en mémoire toutes les lettres devinées (bonnes et mauvaises) et seulement laisser l'utilisateur deviner une lettre une fois. 
    - Si une lettre est entrée deux fois, ne rien faire.
    - compter le nombre de tentatives ratées